其實賭博係一種投資，係買一個希望。

自古以來投資本來就有輸有贏，
玩股票係大部份人眼中係投資，
而賭博就覺得係一個壞習慣。

到底點解啲人唔會話賭博係投資嘅一種而標籤呢個係壞行為嘅一種？

跟本人生所有決定都係賭博

認同 ， 如果我買波買馬輸咗就會有人同你講：叫你唔好買架啦，
相反贏咗嘅話就唔會有人講呢句

一個輸快d
一個輸慢d

賭博即係高風險投資
仲要設有上限
點解仲要賭

有六合彩中你中唔中？

馬會呢排收入唔夠？
要揾打手打到上連登

贏左咪會話叫左你買大d

打乜撚嘢手？
頭先先上錯大船

係呀，好撚興呢味嘢

唔係
你股票輸到爆廠都係會嗌你賭仔
你賭場贏倒錢都係叫你賭神

最憎見風駛陀撚